有冇巴打知道邊到有得租sony a6400?

遲d去旅行用，上網搵唔到有得租，有冇巴打知邊到有得租？

6400都要租你想佢租幾錢比你
買部二手去完旅行賣返出去仲好啦

冇二手咁制

其實部機仲新，就算二手都唔會平好多
唔知點解你一定要6400，為咗個反mon？應該仲有好多選擇
租機通常為試新機／搵食／做project，去旅行幾日咁計真心唔抵屌

傻西

西你老味

用iphone 11 pro max夠啦

。。。

rentcamera

租幾多日， 夠買部二手

冇得租

如果要買我寧願買a6600

買部全新，用完即放

認認真真買部機啦